[I/A]Brawl Star(6) 免首抽單/雙/三/五/十人亂鬥對戰遊戲 角色500盃才是開始

咁早開

留名

同理心 巴打，可唔可以加我個會去個list到？

我個會叫 遠離街場協會，感謝！

歡迎所有人加入

rank 12 排街埸已經成日輸

痴撚線

OK

多謝巴打！

今日第二條片

Let's Battle! 勁舞鬥一番

歡迎各位入我個band 一齊玩 一齊troll!

遠離街場協會

警戒世人lm

RC 好似話低LV 既兵會容易啲抽到重覆去升級
咁如果你TANK 住一隻唔升就容易啲儲爆

BS 有冇依支歌仔唱？

街場最多試過舉到420
大部分角300就唔可以排街場舉重

有咩慘得過課金中垃圾吸血鬼

幾廿個箱擺佐係到唔知做乜

40xx 盃，差傳說同神話角色就齊
雖然shop 成日出黎引我但我堅持唔買
我覺得開箱抽中個下爽好多
而具其他角色都有排玩了

一日未全角色500盃都唔會停

Poco 玩到rank14，開始carry唔到街場

呢隻算係最易CARRY街場了

琴日忍唔住課左，買左一個mega box同一個big box，中左奶媽，Frank同piper，好感動

Carry啲弱智做乜

AFK死全家啦
一鋪先果兩分鐘都要玩唔到
屌佢老母臭化閪

35LV差仙人掌就齊
搞到唔知玩邊隻好

角色500盃才是開始

吸血鬼gem場有冇高手教學下,對住d 3poke英..真係成場企係度做乜
特別係開場人地3個poke自己隊2個..自己幫唔到手

solo 6個人組隊 屌……

買哂升級 PACKAGE 都抽唔到 EPIC 以上角色 ON9

有冇咁難

premade match 唔到人

有冇人試過係android同ios玩同一個account？
係咪做唔到？

Showdown 今日個圖玩近戰食得屎，啲炸彈三四個組隊

我玩到5000幾盃都未有mythic同legendary

你係買到35LV?
你全部用石 買MEGABOX/BIG BOX?

我都有買LEVEL PACK 但係
抽過幾次MEGA都冇角

之後拎哂去買DOUBLE KEY

大約抽左6千DOUBLE KEY
就有
1EPIC
1MYHIC
1傳

玩到64lv
欠2傳 1MYHIC 3EPIC

.....玩到40lv抽細箱差最後2隻

我玩佐成年先齊

運呢d野 呢到有人一個free box開中兩隻英

升級package D石更係買佢每日商店必中果D

35 差仙人掌 淨係買成長

4隻都未有
如果齊哂應該可以上到6,7000盃

x2

屌個 HK Hugo老母

仲有無玩龍族撲克

玩到50Lv 藍角以上一隻都無

係咪要有角色LV9 先會出現STAR POWER?

想問角色既rank有咩用？同角色level在無關係？

圖
參拜下都好

我都想開下眼界..冇圖正仆街

隻game 最膠係連線問題， 平時都冇問題，一遇到有敵人對決先黎疾下疾下咁，對supercell 呢方面好失望，CR ，COC都冇試過連線咁差

另外開角色唔課既話都係等運到

主要係連wifi先有問題
4G好D

上個月18日就已經打爆咗6g , 捱撚到我仆街

你係??

之前成日比你地carry既

點同
Coc大部份時間根本就係單機game
Cr係放兵嗰下先有數據傳送

Brawl star係每個動作都有數據，
仲要6人10人同時咁多動作！

我就覺得cr 同brawl stars 連線穩定性一樣咁差
用wifi 成功無斷線咁玩完一場真係要還神

同我之前一樣 跟住有個星期抽箱中晒其他

極速升分

垃圾驚

乜撚野配隊系統呀大佬

Cls,

打robo同街頭夾真係會死人

btw 會唔會因為改錯名

好正常喎計角色杯嫁麻

真係地獄黑仔王 霸主

見到咁既名既香港人都詛咒下佢先

點加好友？

隻bo應該點用，成日打唔中人，又低爆發

六十路

抽水放地雷，今日gem 場好撚勁，地雷放係對面入口基本上d 人實踩
打唔中就練到打中

升佐star power之後係某啲草堆場玩撚哂咁濟

地雷就放陰濕位同防止人地追你

移左射同移右射可以控啲箭分散定係集中
練佐呢個就容易掌握好多

岩呀

未有sp, 同人打隊友就好似打少隻咁, 打人RJ 好難玩, 食之無味棄之可惜

街場d人垃圾過AI

好撚勁喎啲地雷

見人用佢招大當係炸彈佬咁用，緊係RJ 啦

AI 起碼唔會lag

屌你老母玩金庫可以連輸幾十分

我無課淨玩solo 10人 有無人可以講下shelly/bull 去到400杯左右仲點係呢個mode昇 我基本上都係等中間有個大草叢個場開先打 shelly會打下death valley/ 千湖 但係而家覺得好睇運 幾乎開場上下走位就決定邊個會俾人夾死先 有無人可以指點下
p.s. 兩隻都係lv6

好勁玩到400杯

遠離

搵人carry打雙人上500冇難度

雙人起碼唔駛俾4-5個炸彈人輪姦先

屌，岩岩solo先比3隻炸彈圍住黎丟

屌啲錢唔夠使
商店果啲都買唔起

我會唔用盡 想快啲齊電double錢

唔係好明
Double 錢一日都係5次
我仲要20up 金先double

岩岩玩
D角係咪一定要抽 好難中
又想玩下火箭炮佬 但要升到成1000獎盃

因為齊電之後會抽哂錢 咁double錢就會快啲儲到錢 打到咁上下一日淨係儲到5個箱 所以開到咩都要用double
1電=2蚊 抽到邊個最高價值就double邊個 理論上最快
不過有時個store會有超多電買 視乎你隻角色差幾多電到下一級 所以可以keep住啲角色升盡可以升既level又會再快啲

慢慢玩實會抽到

我覺得科學怪人好屈機，血高攻高，距離又唔係真係非常短，一野震停你，黎多野都多數死緊，大部分support型都只有俾佢sm，摔角手相比係個笑話

幾時出transfer

摔角手屌打frank

(笑）

教我喔
埋身咁近距離俾佢一野震停左再打多下都無半血

有無攻略tips呀

面貼面，身貼身

屌你老母 好撚滾動 抽箱抽到star power

Shelly 都屌打frank 慢慢拉打
對得多就知隻game 最撚煩一定係炸彈啊叔

屌 有排都未齊電啦

咁又係 不過呢隻驚就係無得貪快既 每日玩下就好

除左吸血鬼 所有近攻都可以斷frank技
傷害唔夠人黎 唔埋伏基本上無得打 打得贏係對面唔識玩

最撚煩既係一堆炸彈佬

笑左
見到都驚驚地

當用過frank 就會知唔係想像咁勁 如果個場無草基本上變箭靶

想要 多200杯都好

痴線,依家隻隻12RANK

打街埸已經輸多過贏

好快會抽到

低rank場隻野係幾好玩，一招大望住對方抖震到死都咪話唔high
不過玩其他人埋到frank身嘅話當佢小丑咁撚仲興奮過frank大技打中人

呢樣真 低rank果陣勁爽
一高rank就比人撚到on99

玩毛咩

應該係撞正人地team 唔係你都會係其他人奶野

都400 分啦，遇呢d 好正常姐

Phoenix crow好撚型
忍唔住手買左

Robo rumble 幾耐先為之合格

好難用
frank基本上只係幫對面儲大技

不過識玩用黎踢波做support同坦係好勁

10LV 100盃都無應該同情佢啦

啱啱玩無耐 14lv
打街場好痛苦
都係打10人易D升
暫時最順手都係 Shelly Barley

除左10人其他都係為左拎key開big box
太多豬隊友喇...
有時要用卷個堆先玩....

卷係指？ 啱啱先升到450杯

第4格800定850盃 有D要用紅卷入去玩
全部都幾有特色幾好玩

課錢係唔係好傻豬 想推進度但係無錢

商店有star power賣但唔夠錢

唔洗擔心佢差唔多日日都出比我咁濟 自從左有呢樣野賣我就少左一格買電

我仲以為好難出

岩岩終於儲夠錢買poco既star power

Crow同Spike邊隻勁d?

個人覺得玩法有相似 但係岩用既地方唔同 好難話邊一隻勁啲
Crow係打騷擾，spike可以打埋爆發
Crow行快啲有大技無咁易死 spike近身好脆
我可能會鐘意玩spike多啲

Crow係冇爆發力
其他方面都好全能，終極煩膠

十人場比佢target到都無乜好日子過

想同下同理心大大有無課過level pack以外既野

我舊時課過一pack半
新版之後幾乎都滿level
課埋佢當支持隻game
其實唔課都角色滿哂

打街場終於升到15lv,好感動

我其實想升角色level 唔想抽箱想換哂做錢升角色先

打機械人其實係咪應該有補血嘅support會好啲？ 今日同另外兩個巴打三排打 我地三隻輸出差少少先過到6分鐘

2 輸出加隻坦都應該幾易過到6 分
wave 22 開始頂唔到 捱日子

睇片最好係火酒佬鎚仔佬加隻大技係掟補血機出黎個肥婆

屌見到自己隊有人掛機真係燥到仆街
啲路完全係bot先會咁行

新手
係咪角色RANK 低對手係咪都會低D?
摔角手 RANK12 覺得D 對手都好勁..
拎冠好難...

係，排位睇角色rank

咁耐都唔update

新玩 莫名上癮

唔怪得
搞到依家無咩盃拎倒
玩下其他角先
thx

呢個組合係輕鬆過6分鐘 之後都有啲難 但啲角色唔係高lv

隻game 真係好撚食電

買唔買好，好似幾難用？

定等仙人掌先買？ 迷失中

我個人覺得crow好用過Spike
Crow500盃佐！
上Youtube搵brawl star crow 睇下人點玩

Crow 玩搶寶石係咪唔得，咁小血？因為我主要玩寶石場

Btw 機械人Max Time大法
自係玩bug

冇揸古，係咪舊版robo rumble黎

好撚想要Frank

舊版打直架

一齊轉轉轉gogogo
不過街場一定做唔到

有無人一齊轉轉轉

冇吸血鬼

我個隻得6level

1LEVEL 都夠做

冇carry過人 wo

係bug到出唔到渣古

有冇ching講吓點解要變打橫，好鍾意打直玩

會慢慢習慣

睇左sgv 巴d 舊片覺得舊版玩得好攰 係咁篤

以前篤mon個mode攻擊人係可以準好多既
但真係玩到手指痛

今日個SERVER 係咪有問題.
好幾場都窒下窒下

幾時會有更新

今日個食雞場淨係比thrower玩 ?????

新手玩左一星期，好似話兩星期結算一次？
想問係邊度睇幾時結算同拎獎勵💀？
爬文唔係好搵到🙇🏻‍♂️thx

好正常姐 唔通場場都散彈佬場咩

3000分後先睇到 下次結算兩星期後

即係我得800分，係無得拎呢個獎勵 ？

3000先開始有 仲得雞碎咁多
獎勵=開箱D鎖匙
勤力D打清所有匙算數啦

why not both

扮野
我個名有個型字既

Shelly 摔角手 睇撚住frank起手先一野轟落去stop 佢招大

有邊日唔係？

買完六合彩潛左水果個型 _ ?

係

想問下個35lv package係咩黎？同埋炸彈人仲有射箭佬係咪冇得抽，一定要打到2000同3000盃先有？

收工 !

今日出左兩條片，一齊開下箱同我講下個人睇法，希望各位支持

另外，小弟開左個Band 歡迎大家加入一齊玩 一齊troll

Band: 遠離街場協會

今日同fd 玩得左 如果我自己控分零鐘就死左 原來其實唔係睇片咁易

睇都未睇見到炸彈佬立即負皮左先

留名等睇出多d 無草 無牆場
再加埋nerf 埋炸彈佬 睇你班人仲點showdown 用佢

依家一半一半啦，炸彈，散彈，遠攻都有各自各既場
其實官方咁做好醒，角色根本就冇得平衡，
所以出返一個一個MAP俾你地屈機，大家打和 SUPER

屌你 啱啱有場痴撚線
solo場
7個炸彈 1個吸血鬼 1隻熊 我拳王
之後7個炸彈同吸血鬼組隊
我同隻熊俾人係conner無限炸
強行-7盃

日常黎
通常我都會清到咁上下近戰
就會火酒佬一野轟哂你仆街度

起馬有兩個場 炸彈佬有明顯優勢啵
多牆個幾個場

同fd試玩吸血鬼打robot
信佢入20票1:30完左
第2場醒d 入1票都係1:36完左
最衰我無 無得試下點玩

其他都有2個左右啦，烏雞我都有2-3個場可以玩

唔一定要吸血鬼，高血既都可以引到，但地圖要靚

買
crow走住黎屌好爽

最大問題係大部分近戰都唔會組隊，好似琴日個場我真係未見過有近戰一開始就組定隊，多數都係最尾低電組隊夾高電

場場d炸彈佬都組晒隊排外，我以為自己打緊duo

8打2

成堆龜公咁

好想玩炸彈佬，可惜仲未上到二千盃

其實鬥快背叛 見到邊個比人打 大隊就會圍個條友

其實係 儲到大技 無哂天敵 就要下毒手

一個人打，可以打咩上分
solo場場炸彈人組團唔想打

啱啱踢波(Frank,Tara,Brock)，我同個Tara係中場打生打死，啱啱好殺哂對面，諗住自己隊隻brock帶波上黎射，點知佢射自己龍，連續兩球都係咁，贏多少都變輸。
依加明白點解要遠離街場了。

我都見過啲特燈射自己籠既人

你係咪真係中左六合彩用哂d錢先上水

以為唔會見番你

可能俾人搞左幾場，所以搞番人

講起打duo,有次街場同左個人一隊，咁佢玩到傻傻地咁，完場就走場唔繼續啦
點知之後連續4場街場拍返呢條友，搞到慘輸5場

add 做 fd啦咁有緣

尋日同一個fd打gem埸 撞到隻仙人掌
打咗成17埸 之後睇 原來佢係LIHKG 公會嘅
仲係果個公會最高盃嘅
贏13輸4

同佢玩到想拗碎部電話
不了

炸彈其實都幾有默契
見過幾隻唔轉圈都會識一齊圍d非炸彈

有潛則係炸彈佬會合力殺哂外人
先圍內決鬥

一蚊都無中
係有女朋友 所以無咁得閒玩

你走啦
我唔想搞大佢呀

好似個個人既機率都唔同 一齊post 下個機率出黎

我抽極個箱都係得錢

真係

開得越多箱冇中Legendary 個機率會越高

我係咪要棄game

係咪跟返你未開既角色去計返個 %呀

你係唔係中左一隻 定係你好低level已經中左好多隻角色

係呀, 已有既角色數量都會影響架

你課返廿個mega box 個機率就會升返

真係估唔到Heist都有得打和 ，兩邊一齊0%

兩邊100% 就試過

岩岩課左啦都係無升

再課

點睇？？

中晒兩隻 傳奇 咪0%

吸血鬼根本係毒撚黎
近戰又唔得 遠又比人屈
血又唔係特別多 埋身比人兩槍死
仲有咩用

宜家場場solo都試下轉圈睇下有冇人組

除左踢波場之外我都唔知點用佢

有=冇

唔一定既

專殺低血 尋日打gem 有兩場見到一隻lv 10 吸血鬼唔係拎gem 而係殺人 俾佢殺到開巷屋企都出唔到

一晚中左piper, ricochet 同埋darryl 是咪正常

終於5千盃 打到想嘔

bug，聽朝會無哂所有角得返shelly，除非課5k

哦

其實慢慢玩就齊角 玩左2-3個星期
3000杯之後休閒玩
而家3800杯 都15/21 中左科學怪人

玩左2-3個星期
3000杯之後休閒玩
而家2800杯

慢慢單機龜solo
21 隻角 每隻500 杯
都10500 杯 遲早會到

其實係咪唔可以玩死一隻英，愈打愈難贏，其他角無升咁滯

講到500杯好易上咁

你隻英幾lv先

Solo 兜圈撚
全部死全家

酒桶轉圈引人埋身3槍

打solo有d大家企隔離唔打而追住圍毆你
果d先要死全家

見過一場六隻酒桶
企哂起中場中扔外圍
玩黎做乜撚

得幾隻角solo易上500 其他要同識玩嘅人打duo

完全唔夠錢洗 好多隻等緊升級

都第6個post 重有人抱怨solo兜唔兜圈

一係加入
一係去打雙人啦
唔好鐘個頭埋去
人生充滿選擇

用開bull多, lv6, rank16
升得好慢

角色500盃就畢業，可以練下隻

30石買到rare，我得一隻rare未有，係咪即係必中果隻?barley值唔值得? thx!
PS: 不課金

barley好易中，慳返

收到，咁我再儲住d石先thanks!

SOLO遇著兩個炸彈佬真係會燥
仲要其他人都唔識幫手殺左佢地先 打埋我一份 ON撚99

暫時真係踢波成功感最大，合作同效果顯注，唔係單打毒鬥

我係其中之一
有機會企埋一齊就大招燒撚死佢地

玩到2700+杯都係得12隻brawler
幾時先比隻新既我
隻隻都打到rank 12+
好撚辛苦

16+ 先係基本

調整心態打solo / 搵人夾先係解決問題既方法

俾你齊曬brawler 一樣係卡200*21

成日打solo 打到燥

今日solo升左兩隻五百
卡最耐竟然係380-420啲位
啲人成日轉圈埋黎諗住偷雞
實質每次都係攬炒
再上之後啲人都幾講信用
知道幾時應該打隊友 幾時先清其他人
420-500係最輕鬆

賣隊友先可以上頭3

見最多係啲傻人未清哂近攻就打隊友
最後mortis bull Elprimo之流衝埋黎執哂雞

3300 12隻點睇？
玩到想死

理論上早期易升每隻都最少玩番咁上下谷下聲望先，囉多d獎都好呀

新手係唔係可以玩shelly玩到500個盃先

Unlock character 最緊要
最快既方法打上3000
所有角300 solo 龜草
之後想點玩就點玩

大家分享下你地最早升邊隻上10lv
我升左Shelly 之後想升炸彈佬

我係彈彈波

我見第一頁話shelly萬用，我都打算谷佢先

熊仔 下隻升poco

係咪巴打你？

彈彈波幾好用 我用1lv 都殺唔少人
雖然破唔到牆
我最早升10lv 個隻係雙槍佬

玩街場好怕見到人用 但自己用左又發覺佢隻抽係幾大力

Yes

升左colt

已經番唔到轉頭

其實colt識玩我真心好驚 見識過啲10lv colt自己都走去升左 雖然未到10lv係唔會玩

佢要到左10lv 先勁

邊到有咁多錢升呀....

shelly super power好似對佢好似無咁好用，但好過仙人掌個super power

玩friendly 用過好似唔覺行快左

速度應該同黑烏鴉一樣

其實應該再快過烏鴉先正常
而家都太慢

點睇開到箱個機率睇
我三個禮拜無中新英想跳樓
利申 差DARRY L, 兩隻LEGENDARY同吸血鬼

M box左上角

有幾百個powerpoint賣
買唔買好
而家8lv

THX

屌我課左398然後換哂錢 打算升colt Nita 姐姐姐 frank 炸彈佬同吸血鬼 依家無一隻夠電上9level但係又無哂錢

其實都幾唔明顯 但係我覺得有隻臭雀咁快

再課抽箱

有錢就買

唔抽箱了 直覺話我知用抽箱要課好多pack先會全部10lv 但係我淨係玩幾隻 集中升幾隻慳好多好多錢

隻隻卡緊6lv無電升

遲啲會係有電無錢升

m box係邊

禁左個MEGA BOX出黎 之後左上角有個!

姐係冇star key既情況下,瘋狂打showdown既solo?

另外想問daily deal邊啲野必買?啲power point有冇需要買?

又唔一定既
搵人carry踼波/金庫/搶石都好快

唔一定
邊到有咁多錢買

我而家150盃,靜得係showdown同搶石可以玩
今日搶石個MAP用SHELLY好似食得屎

個場正常呀，冇咩問題

成日埋唔到身

正常呀，畀你明張目膽埋身條友要去做智力測試

重玩唔撚知⋯⋯⋯ 升左仙人掌10 lv.....

連續開兩個箱都出$70
double曬佢

仙人掌唔係回血咩

係⋯⋯⋯ 好垃圾⋯⋯⋯⋯

重點唔係回血

有無一位巴打叫ada 我係你無得同我架fc鬥 我同你連贏左有無10場duo

玩到6000盃都未抽到第19隻英

屌我都係 就黎成個月無中過角色

最慘係我有兩隻英係買返嚟(crow 同 公主)
我玩咗成個月得frank同肥婆係用運抽返嚟

玩solo又遇炸彈團
玩其他mode 啲隊友又戇撚鳩鳩咁

唔係講笑，岩岩玩左十場gem，有8 場我地果邊都係有一隻或以上近攻打今日個場，對面就隻隻遠射
輸左6 場 真係不得不佩服個matching system

玩咗差唔多40日 4700盃
得14隻英

升緊bo poco上10lv
佢地啲passive好有用
另外仲升緊poco frank pam
用黎打robo

屌 依家全部角色D盃數開始多
已經好撚難拎key 特別水晶
對面有結他先輸一半

角色lv開始跟唔上個rank
200尾開始好多8lv 10lv嘅人，但我個角色得4 5lv

咁應該你技術好
我最誇張見過400幾盃得2LV既烏鴉

lv底 已經同實力無太大關係 多數比人carry上去

琴晚我發覺玩duo好玩好撚多 連吸血鬼都好用左

Duo solo 打法有d唔同
好難龜
主攻又易比人執雞
企位企錯，唔企硬，好易攪到隊友滅團
有d位係唔可以縮，要射番過去，一縮真係滅團

幾時佢先肯更新

我覺得要夾啲角色 唔一定要一齊行 一隻企草ambush 另一隻引人追殺自己
琴日我玩bull隊友吸血鬼 bull打幾下乜都殘血 吸血鬼再追殺 連贏左10場第一
一開始搶唔到箱就要派一隻出去引戰 另一隻再偷雞執返啲水 好撚好玩

打Heist分左兩隻酒桶真係硬到仆街
一齊直接行去大陣就爆箱，嬴左百幾分跟住lag機輸左就散band

雙酒桶緊係啦

我搶石對過3 paco
連申個頭出去既機會都冇

見過隊frank 加 colt
科學怪人擋子彈，雙槍執雞

lm

一早應該放棄Solo啦
攞苦黎伸

暫時最公平既mode 都係打星星

維護緊？

Maintenance

幾時先更新

隻game真係幾易中角

你走先
我幫你頂住

利申課左20k

岩岩禁完我傳說仲有0.xx%
但已經齊左人會中咩

課返700石比我就會中

到時出新角咪易中D...
唔洗由頭儲過

雖然好多新血，同時好多人棄game。隻game本身幾好，不過如果有公會戰、排名戰，應該可以留返啲人

冇更新

玩到上3000 拎埋BO之後, 真係開始有啲停手

玩得多都厭啦

狂煲狂打，
扑野都厭啦

又話棄左

認錯人 自膠

終於抽到Frank 連輸10場gem grab 場場唔係啲0盃掛機就係拎住好多石衝 點玩

真心 依家好多低杯數攪事

本身目標就係上哂紫色去
跟著依家上哂都無咩目標
後面個4隻角都抽唔到
legendary 開箱俾我就黎疊到0.2%

0.2%都要成500個箱先中
但其實算高

15lv 先買lv5包，而家佢出lv15包畀我 有冇得買返lv10包

輸得多都厭啦

新手去到300升降機
都係想升到紫色就算

有5000 幾蚊
常玩既角都升哂 淨番唔夠牌去升
d錢仲有咩用

9gem既el primo跳入敵人重生點追個1gem
野團真係不了

課4隻lv9

佢個matching system太過on9啦，頂唔順

all in or nothing

冇10lv包

請問有無方法用模擬器玩到?

玩左差唔多一個月 3000分到 覺得悶
同期玩既成班FD之前仲成日內戰 以家無人再玩

轉左去玩咩

無野好玩 電腦又無新既ONLINE 手機又無/....

屌好撚多on9
明明拎住十石仲係度衝去殺人
贏都變輸先激氣

Castle Burn

Spawn kill

_ _ _ _！

Jessie 輕鬆play

屌你老味乜撚野server lag柒到咁樣

唔好連wifi 試下

依個場 放個炮塔係中間

好煩 3百分開始就咩場 都成堆炸彈佬
再唔update下平衡 遲早無人再玩

下次更新講佐好似會 nref poco 同炸彈

我都係拎埋BO玩左排之後就開始hea
近日開到公主都係消KEY就閂GAME
CR凈係打箱, 見CLAN會夠10人開WAR就JOIN
然後數落近排玩得最多既係PAD

邊到講
幾時update啊

官方 twitter
幾時update冇講

coach cory

依家咩料 永遠到自己攻擊果下先來LAG

開始悶

冇活動冇更新

就更新啦wo

人地歐洲放暑假，呢間公司每年都係咁

Btw News 空白係咪正常

你未LOAD到

Power point係咪double唔到
睇住佢彈x2出黎但無料到

點解showdown duo見人地可以相同角色組隊

街場隨機配對可以相同角色

幾時會出新角色

屌 最低杯齊10lv account

見親炸彈佬實柄自己埋一邊 一係等人殺佢 一係等佢殺晒先再出去 拎個第2都有盃加

佢地好撚老友

炸彈佬係群居動物 一黎就起碼3,4個

快撚d 減佢傷 範圍 回彈速度 同 移動速度啦

佢cd同拳佬/nita一樣加快左？

特登輸好易姐
諗起以前有個streamer lol account 被hack 無晒分落左elo hell 瘋狂虐殺

今日有新片，今次玩DUO Game

有得破
用熊仔是但追一隻/ 自己是但沖一隻
睇下佢地係唔係咁老友，唔出手炸自己

Penny好似玩咩mode都輸咁 應該點玩？

duo

今日heist都可以m2開波係對面唯一出口隔山秒酒保個類少血野

有個對射Gem場同Bounty場 都幾arm Penny玩

penny擴散個下傷好痛

今個打劫場幾好用

新手求carry

平日GEM少牆既好有用
捉對面隊d人同你企成/接近一條直線個下打

有時可以camp人一返生一次過係出口轟佢地

Lv 10 得236盃係咪正常

你指隻角色lv10 236杯 ？好似真係差啲啵

成個acc lv 10

。。。得lv 10就慢慢黎啦

一日未上到每個角色500 盃一日都未算正常

上到500盃會發生咩事

十人場啲人成日組隊玩到好躁

依加先入坑遲唔遲

If u cant beat them, join them

打星星組左兩個近戰
即關apps

明既 街場真係好撚on 9 輸幾十盃都得

呢個場用摔角佬d on9，閒閒地都死十次，係要死衝

人地輕鬆放大假，都唔憂做，希望佢更新密度快d跟上cr

星星關見到近戰都係睇佢想送幾多次頭

點解上一頁位巴打貼親片都咁多負評既

原地轉圈算

近戰打星星，寧願佢龜係屋企

有無人同我一齊打duo

on9得過搶劫用piper
見到真係屌咗一聲

上一個場夾到都ok，街場遇到個隊友piper，一開波清哂酒佬炸彈佬，我地直線爆牆比佢打箱，1Q 8％以上，又退得快

唔係講笑 琴晚連贏既時候真係撞到piper + 木桶x2
我玩shelly守木桶無咩問題 但係piper真係唔知打唔打佢好
打死左佢到我個邊攻既時候佢又守到 唔打佢佢又慢慢R你箱

piper近戰冇咩威脅力，狗衝過去2下送佢上路好過啦，尤其街場一定成堆飛雷神大隻佬

真係on9過，摔角佬玩呢個場係可以一拳都打唔到人就死過十次

去yahoo知識問下人啦

星星根本領先就要龜等人攻過黎，好多人以為鬥殺得多人係咁衝上前

最後一秒送頭比人地多分過自己真係會勁嬲 街場啲人玩到300 400分都成個弱智咁

我都遇過piper 打搶劫
但係係今日個場玩，大大塊圍板 佢打撚咩

足球都仲可以逗後d守下，星星真係睇住d分咁送出去，見到直接等下場

啲人玩duo會唔會咁好義氣，見住我俾3-4條友圍都要衝過黎一齊做箭靶唔識賣隊友

唔夠機智啦 玩duo有時要分頭行事嫁麻

搶gem 同fd 研究左6打手3 陣
Penny , Jessie , 熊

炸彈佬表示隔牆炸爆啲塔

鬥針對面，隻熊住住炸彈放

三個星期
大把人由第一日到而家都無中過紅紫金

望住對面隻darryl 打生打死拎到9 粒跟住開大衝入自己屋企真係好治癒
仲開心過升上rank 20

點解今日冇廣告睇 double 錢？明明每日有5個quota

我有時都會no video available 好on9 俾佢呃左個箱

香港好多課長

認真?

0課玩左3星期抽剩3隻

真心想知係咪真係咁難抽

緊係假 ，淨係課左兩個lv pack，差一隻齊角

屌你老母supercell
次撚次都係大混戰同走緊佬果陣斷線
成朝都係咁撚樣 一死撚左就正常返

LM

新英？

屌好似係自創

咁撚耐都未有更新

收完錢啦 搵夠 仲更新咩啊 由得班玩家等下

New brawl concept

有無人覺得隻game 應該出多個sole mode
叫無朋友個d人點玩

有約戰谷

琴日同d巴打打打到上480

我決定棄陣game 佢地放完暑假肯更新先返黎玩

正確決定

每日拎完KEY即關

係咪之前話抽極都抽唔到角個位巴打

真唔真呀

玩solo，遠攻同遠攻識自動波組隊，近攻同近攻就食咗你先幫遠攻打工

邊條撚樣叫hkcee?
玩bounty 一味死沖爛沖, 你以為自己一個夠打?

有冇高盃活躍玩家未有公會

屌你老味玩game 溝女好心就打好d 啦 同女女雙排拎住11 粒係中場兜乜鳩

岩岩開始玩課左個lv5pack
想知d石用黎買megabox好定買key好？

幾多先叫高盃

咪又係抽唔到

無video睇個d,睇下自己係咪開左ad block

應該唔關事 我試過開到第三第四個先至突然間冇
重入game又有

呢個廣告想點
完全冇反應唔郁又當我冇睇

3000都得架喇
快啲申請入黎羔羊

打星星，完場1:0嬴左，就係開波搶左個粒星

我都試過

好刺激咁 互攻互守

完全唔係
成個場都係草 我諗兩邊都係打圈行搵人
行到攰橫豎有一分就係人地個角度camp

有無人係睇到廣告 睇完後按唔到卡同錢

呢d先高手比數黎

曾經有兩日係咁，ser 問題得閒就出現

最後倒數佢地想攻，點知攻錯邊
今次星星追返尋日個-100分

打星星轉極圈隊友都要衝

成日有豬隊友送死, 贏開都變輸, 明明如果領先嘅話匿草度勝算大好多 (前設係對面冇炸彈/丟酒佬)

滿左啦 巴打

照申
會清人

申請左

bull開大衝去人地屋企

打開Solo圍爐刷分嗰啲
一打Gem Heist成條垃圾咁
幾千分都係刷返黎

燥到我想dum爛部電話

今日好似真係少左teaming

街場d人已經慣左teaming
同d人夾擊兩下d近戰佬 就已經毫無防備 當我同佢team up左
最後比我收左皮

我遇過通常都係一個鏟佬直入我地中路
跟著貼住哂我地 我又借D意炸其他炸彈佬同火酒佬

屌佢咩BIG BOX
$41, 同埋3 粒唔過20 ge 電
玩野咩

玩到一隻角色200盃都場場有人拎住十幾粒石沖出去

屌你老味一高分少少
隊入面有隻散彈咁既距離已經可以宣布果場輸撚左
未撚埋到身對面成堆遠攻火力壓制打撚到你埋唔到身

近身不嬲係屈草架啦 無草比遠攻屈返轉頭有咩問題

就係企草都無撚用
對面遠攻霸定個位知你實入草
唔撚使打

同理心

咁遠攻都唔係必中既

Star Power升到9lv就會開定仲要用2000買？

有機會抽到，方便就2000買算

姐係9lv抽唔到就要用2000買？

嘩屌
世界級隊友 GEM GRAB對面一拎到十粒就企到完場
明明大把時間追

真係愈玩愈撚無癮
唔死鬥班ON9就唔撚識玩
玩死鬥就不停轉圈組隊 有咩意思

朋友？

好似少咗咁多人嘅

組隊

重係好多人玩到幾百盃都一碌葛咁衝出去送死
死鬥不停轉圈掉野圍死非我族類
不停梅花間竹咁LOOP幾刺激都會悶啦

正常

發覺自己玩到好暴燥

認真一嬲就停玩左先
如果唔係只會不斷跌盃

1400 trophy lm

有條友對面11盃佢哋10盃啱啱倒數緊，11盃既龜曬喺屋企，之後有個攞住8盃既跳過去人地屋企1v3

showdown最好玩都係200rank以下，多戰線發生又無組隊情況，雖然屈新手但起碼可以練到走位同skill shot準繩度

點知自己幾時抽到 所以就自行判斷 可買亦可慢慢抽到有

打星星遇過個隊友用吸血鬼，下下閃走人地啲遠攻

agree 2xx盃都仲係on9仔咁

大家搶gems 最耐試過玩到幾多來回？

上次玩到最後15vs14已經好刺激

好似可以29粒

建議新手真係要先升shelly 有大技既佢真係見一個殺一個
殺完一個後 招大技又回滿

睇完廣告撳交叉竟然同我restart

300樓下都好用

輸到仆街，但每次開箱都中佢電

如果有玩過輸最低好似會剩29
0 盃7lv 係真係無玩過但好多錢升

有冇打robo嘅隊友？
想練吓用mortis拖夠6.15

個人感覺，肥婆frank 同酒樽會穩d 上6 分
mortis 兜圈好睇地圖

第一場唔係一定用shelly? 第一場都輸左佢？

拖到9分半 之後hi錯auto gg

無試過 應該得架嘛

如果為左玩新手咁整 好癲

Clash royal 大把呢啲人

我覺得吸血鬼好過肥婆frank team 喎

唔係下下都得麻

今日呢個食雞場幾啱tara玩

終於中到隻legendary
但我想要crow 多d

其實邊個模式上分易啲
我中意玩showdown鳩縮到最後幾個
一見人就走佬
縮到300-400以上開始縮唔到

一係唔中 一係連中

琴日中

有冇連登Band入
3300分

上分係睇隊友唔係睇mode

打ROBO間唔中遇到D吸血鬼唔知想點
每次見到都同FD縮埋由佢玩
但有時有D會引埋黎金庫, 意思係咪即係嗌救命
定係仲有玩法係引怪比隊友打

仙人掌百搭d crow 有d mode 唔好用

我玩開colt
crow呢種行得快既遠攻啱我多d

13分鐘

仲難過單人拉

13分已經變公廁

岩岩開細箱出左crow

又colt又crow

仙人掌唔低攻，攻速高，血唔算差，攻擊範圍遠，有刺針其實鳩射都中，大技回得快，玩得好食到好多mode

3個一齊拉，冇咁悶囉

淨係mortis一個拉好易一個卡牆就玩完

血好低啵 9lv 先得3千3

3個一齊拉仲易出事
3個都要識玩

寧願死都唔好亂走

邊隻角10lv最勁？

計star power poco tara top1,2 應該走唔甩

有啲個SP廢係因為本身隻角色已經太有優勢

Tara 一般 ja woo 最勁Bo

Thank you 重點升左先

poco同bo都好屈
前者追住人屌然後大技回血再追再屌
後者上帝視角 越多草既場越屈

bo 都勁
tara 就打多隻，雖然少血但都可以擋一兩下彈防追殺
又可以知邊度有敵人計劃逃生路線 打多隻真係差好遠
shelly jessie 招sp 都勁

Bo 正喎 成日拿黎玩gem cap

gem場用frank

隻game捨得更新未，人地皇室戰爭都更左幾次

幾時有幾次

誇張下姐

買唔買tara好
一隻mythic 同legendary 都冇

都係開下challenge 同賣下新表情姐

呢隻易用d

係咪應該用star colt 同 crow 配合好d如果純拉

如果走位好 反應快 用crow 係好d 仲可以得閒毒下d機械人 儲大技

終於中左第一隻紅色以上既角色 Tara

新手剛玩450盃
街場好多時贏一場輸一場 ，請問有冇clan收

玩下其他角色平衡咁升先上到嫁 come LIHKG

冇課金
爭仙人掌 鷹 科學怪人 同 吸血鬼
剩低炸彈佬同箭佬
肥婆睇落幾好 但打人好細力

肥婆近少少打落都幾痛

肥婆係support 黎 打人用黎儲super喳

當近戰打

有無band收人 得1900杯

烏鴉黎架

LIHKG

我見佢要2000

肥婆奧妙之處係點射都中1,2粒
開補血機做半坦, 夠肥

唔好 買雙倍好過 呢隻game 唔同其他game 機率永久不變
開多d箱就遲早中
你等打rebot 同人狂刷幾十張卷 連雙倍key 爽好多

有幾十粒GEM點用
係咪買2X鎖匙仔

見你打籃球既 入tg group invite你入去啦

岩岩申咗 3387分

Solo rank17已經好撚on9 好地地十人混戰 屌你老味成6條友企係地圖中間瘋狂自轉 由其係d炸彈佬最鍾意姐隊 見到佢係身邊自轉一定會秒左佢

多謝巴打

入左tg

肥婆真係可以當近戰打 食晒扣好多下
打掉野果d 迫埋去基本上贏九成

高rank肥婆可以2下半爆箱，細力喺邊？
而且就算走住屌都可以逼走班追緊你既近戰佬，同埋通常solo啲人都會睇小肥婆唔打你先

肥婆普攻咁長，一下=bull開兩槍你地都可以吹到近攻勁，仲未計走咩小小已經食唔晒全傷

肥婆1槍=spike掉3下

而家有150電獎勵應該將隻用開既角lv7升做lv8定比另一隻由3lv變5lv好
兩隻都會用

好MUN呀!
有人拎住十粒住都仲衝上去做乜呀!!!
仲有人我拎住十粒走路佢仲跟住我走做乜呀!!!!
係咪冇腦架

你有無錢升隻7lv做8lv? 佢見你唔夠電升下一級有時會比你買一堆電直接夠升下一級 咁你8lv個隻買齊電就唔會再抽中。升埋就多左個機會抽中starpower

點解唔可以係end game 果度打字屌7佢地

夠錢先lv8呀 等左個幾星期都冇出買電比我直接lv7直升8

咁灰 我依家有5隻8levle等買電上9lv等星星力量 今日等到隻colt但係招技唔多勁 留住8lv唔升佢算了

隻game上到3000 變佛系練lv
唔太解議課金

對過lv10 肥婆就feel 到肥婆壓線有幾勁 真係同佢體重一樣咁壓落黎

咁耐都唔更新 玩到悶悶地想棄game

你想要d咩更新

咁你搵散彈比實無得比啦

Chip damage 先係最撚煩
好易跌入死亡陷阱

想問點解角色500盃先係開始

有咩會收人 我得400幾分 玩街場玩到燥

係
對過個10lv肥婆
係gem口瘋狂掃射
hi到一兩粒豆都痛 不知不覺間 痛痛下就歸西

入左tg group先

竟然維

屌 維護

有無link?

我搵到喇

有時明明按左大招
聲都出埋,同時間死左
之後發現原來冇出過
同埋個移動有啲問題有時點轉都唔郁

300 杯終結
之後free style la

有少少delay ga 同埋可能係connection問題

其實我覺得去到輸贏加減一樣分數開始就係反映實力 大約320分左右 上到400分先50%勝率就代表你係呢個分既人 700分先50%代表你好撚好撚勁咁

crow真係好撚勁

10lv咗 star power好似唔太明顯

好似冇乜用

幾好玩
成個撩事鬥非樣

行得快 好正 打duo 冇spin 屌打thrower

岩岩隊友龜草
我走去搞鳩人
俾3個人(brock colt 炸) 夾
走入草避哂3下 再一個大踩死炸彈 爽

我同朋友玩duo都係咁
佢龜, 我走去撩事鬥非
最主要係儲大絕, 有時執到雞幫隊友儲樽
唔小心死左都唔緊要

以家得2lv前2日打係唔咁打robo都唔出電俾我升

我發現用殘體字既玩家都特別戇鳩
頭先打GEM最後三秒大家死哂返左重生點以為輸緊，有隻隊友Shelly發脾氣鳩射幾下，點知唔小心射中左草堆個十GEM吸血鬼，大家即刻車技搶珠最後嬴左

個殘字人叫「倉鼠xxx」

我隻都係3, d血紙咁薄

龜係敵陣

最危險既地方即係最安全既地方嘛

lv10都係得3000+

可以準備下一場

2個大隻佬保護公主 唔好咩

你以為啦，頭先有場exact7ly 對面就係呢幾隻
我地poco 飛彈佬 彈彈波，隻彈彈波係咁埋草挑對面bull 一出就死一出就死
對面隻公主又識抽水，最尾輸左

如果夠硬搶到第一粒，龜係自己地盤，都有得打下

Matching system dllm
不過呢場贏咗好爽

想問下SHELLY幾LV可以3下爆箱?唔該

8lv

差1LV 再等下算

終於被fd carry 上第一隻500
間唔中遇到d 3 隻600 up 真係好撚勁 俾人㩒住黎砌

純龜草有冇可能上500
而家300連箱都唔敢打
驚比人夾 直接縮去角落啲草

一定要組隊

同人組隊只係代表簽咗互不侵犯條約，唔代表佢畀人打我會幫佢

見到有人喺地鐵玩duo 玩得好開心

Gem場遇到mortis真係打少過
成場一次都冇打過人 dllm

mortis真係高手先用到

RICOCHET 廢到嘔，血少，爆發力又低，又冇破牆技

最難升盃角色非佢莫屬

好撚勁喎

有無人入唔到驚？

same here,
但而家入到了

nerf 左 poco 同 dynamite

屌抵啦

仆街未升到上20lv

Frank buff完招大個範圍大撚到
點避

係囉，仲BUFF

屈撚到

不過NREF POCO同炸彈

聽到話buff frank都呆左呆

岩岩試完，勁撚到，
大技中哂3個人都易佐

結果就係3隻Frank組隊剷平左成個草場

只可以話改佢攻擊距離係最易平衡

本身對住高手冇草係唔使用

有冇人解說下炸彈改左d咩唔係好明

大技遲左0.2秒先爆 掉正中都係走唔開

頂~唔怪得之打星星見到d友1lv frank都拎出黎用啦
薄到紙咁, 完場見對面7~8lv

之前課金抽megabox 中咗一次角 之後無再中過 所以無再抽megabox 反而係每日一個免費brawl box同埋用key換嘅brawl box中咗幾次角 依家只差 dynamike bo 同crow
咪比supercell賺甘多啦

我5千盃都係17個 ja

solo一樣係炸彈佬既世界

Solo一定多 duo會少啲

Solo多左好多近戰啦喎
周街bull/shelly

練好把槍了

勁撚到

你地有新角色果時係點訓練隻角色架？岩岩抽到果d得1lv好似唔係好夠人揪
同埋penny同炮台正路應該邊隻勁d ？2隻性質都好似差唔多，咁岩又今日齊左呢2隻

通常唔用住 好快升到5lv就可以升到340分上紫色框

隻炸彈都係咁勁

招大技auto都掉撚死人

呢個solo map 個個都扔炸彈
改名叫炸彈人大亂鬥好過

終於到我 0.1008%
5千幾杯先得17隻

咁又真係岩玩丫嘛

btw... 我屌晒d 用colt 打金庫既仆街!!!!!!!
成場凈係負責死, 遇親做隊友都冇好野
打條starkey 姐比條生路行下啦
連續四場都colt 隊友先戇鳩, 最後終於贏左, 係因為隻colt 係對面

岩岩有場縮左好耐草都仲有9個
我都好奇咩事
結果原來有7個炸彈佬酒樽佬組佬
直接俾佢地秒撚左

梳Li lor

有冇人識android 轉IOS

屌而家玩solo成堆Frank

有條友玩shelly玩到第一
但佢得2000杯

洗杯

colt 13 rank 69 盃

英雄主義

咁近都唔乘乘機機
大技燒死班仆街

我宣佈frank 已經痴左線 大技遠到on9

用colt 同crow 跑速夠快好易避

我想問佢更新左D咩

Sorry, 頭先有個巴打(kshmr) 想入我個 band (遠離街場協會) 我按錯 reject 左, 我invite 唔到你入來, 你見到post 就入多次, 對唔住

frank痴左線，同bull護送酒佬爆箱

烏合之眾

Jessie個龍騎士skin

買左 無咩特效

啱啱抽中烏鴉

好難用

攻擊力低好唔慣，滿血被piper一槍打死咗

你要走住黎屌 千奇唔好近身

因為近身三下中曬都唔夠其他角打一下高傷

已經放棄showdown solo

隻角400盃到場場d人都係組隊，都唔知有咩好玩

有無人講過colt同奶媽好似兩母子

除左dynamike諗唔到仲有咩角色係烏鴉敢埋身三飛咁打

玩一排烏鴉走位同分析戰況會好左
草場反捉d 近攻都幾有用, 毒住走無咁易俾人突擊到隊友

大家會唔會覺得烏鴉太食隊友 定我未觸摸到佢嘅精髓

因為佢攻擊力咁低，主要輸出都係要靠隊友，自己都只係不斷騷擾防人回血咁

4000杯之後放棄左solo
橫店都係組隊搶gem

陰鳩公
可以點做

四穴

輪姦

好可憐

直接等下一場

star power係咪好難抽中? 定係要慢慢儲緊2000蚊買?

等左兩個星期左右抽到

1%

Star power要開箱抽嗎？或2000幣買？

開箱1％有

殘體字名特別on9 不解釋

應該ok ge
利申：Big box抽到spike 細箱抽到crow

初初玩以為colt會升級變肥婆

啱啱開始玩 有冇公會

入左個約炮tg group先

終於上到 5000 分了
差吸血鬼同兩隻傳奇角色
熊仔上到 10 lv

加埋jessie 母子女丼 3p

唔係講笑 呢3隻野一隊應該幾屈機

仲差烏鴉同仙人掌 佛系開箱

好耐無中過新英 玩2個月都係得15隻

我都好耐無中 0.1% legendary了

0.1152%

So9sad

忍唔住del左game

街場即係solo? showdown食自己都仲接受到
其他mode唔係同淆底/afk一隊就係同廢brawler一隊, 亂Q咁揀
岩岩試過有隊友成場唔攞石, 之後執雞攞好多粒, 跟住衝上前打

solo showdown 先係唯一一個唔駛同街場part 既mode
街場d 人上到300 分都可以仲好on99 咁

我試過heist吸血鬼做隊友 未打都屌左聲

點解街場啲人可以咁撚on9
屌你老母拎住8粒gem 就老馮企係屋企
隻colt 又可以普攻都射唔中
拎住隻frank 去打對面3隻遠攻
結果對面由0去到10贏咗
有無咁撚on9呀

攞住8粒gem唔做後排唔通上前衝咩

由第一個POST到依家，日日都有

佢8 gem上前打好快你就會後悔 如果係遠攻係應該抽下水，近攻真係不了 寧願佢龜係屋企

頭先星星街場分左兩隻炸彈高手俾我隻shelly做隊友，兩隻野周圍炸，我就執雞，打得最辛苦係bo+飛彈+炸彈，遠攻炸牆好難搞，連贏左幾十分我懷疑隊友錯手exit左

每場起碼得分半鐘先有對手，唔係起碼贏多倍

Lv1 448 盃
堅勁

點做到？

技術 不過炸彈佬本身同高攻

高階玩家

lv1，448盃

另外兩個勁

頭先玩solo showdown 淨番6個人果陣 對面有5隻team up左

死鬥場真係賤種黎
郁下就跌幾廿分
升又難升

同friend傾住玩duo升得好快

隻game 本來就係要傾住打

同女友傾住玩都可以睇住佢死無數次 玩到火滾

揀錯戰友姐

招有心人一齊上20

呢啲先係真同盟，好戰友

sks 巴你都黎埋

想問有無連登公會? 自己一個打真係打到嘔血先升到上rank 15~6

唔跌都偷笑 街場弱智又有 掛機又有

睇你彩數，有勁人的

打3場先可能有1場係識玩..
仲未計成隊人既角色夾唔夾

之前有沉默的羔羊，不過好似走咗好多人，你問問其他巴打

唔該晒

Star power 係咪冇得抽只可以買？

唔好買
咩箱都有機會開到
等運到

終於中到烏鴉

CARRY住ON9反CUP真係好有成功感
岩岩GEM GRAB有隻ON9 JESSIE狂衝前送頭 完全幫唔到手
搞到0:9 最尾靠我鷹眼瘋狂放地雷搶返D鑽返黎

你玩哂啦 原來就係比你反cap左

Carry住掛機狗/斷線人 贏番仲正

個人認為睇住對面d 人10 粒衝過黎單挑更加身心舒暢 DHL 快遞

試過幾次el帶貨大招飛過嚟埋尾

lv9左shop有時有得買，剩惠$2000元

但唔係課主等抽中好過，留黎升其他卡

有個coffee offer係吸血鬼，石加紅券，賣410石，請問抵唔抵買？

利申: 得8隻英，就上1000盃

其實key doubler是咪抵買 50石有1000key

係
最抵係80gem 紅券

抵

邊位巴打叫 忍者龜頭痛 ，打星星揸住隻bull嬴一分，埋尾幾秒夠膽死衝出去，你老母差少少比人打死

打左成朝都上唔到400
次次差少少都遇到組隊狗
整個第十名俾我嘆

隻game會唔會出新英新mode新圖嗰啲嘢？開始有啲悶

等下la
我就4500都係得15英

感覺上又未到電競，d地圖求期轉下位應該都可以出多幾個黎loop先啦

連ai都識攞夠gem就返歸等15秒

成班粉腸當bounty咁玩

好似見過呢條友

人造衛星

維護緊無得玩

玩左兩星期 4600分

兩星期跌左四百六分

solo玩八人組隊，搶豬自殺式送豬，星星亂衝，打得多街場就唔會悶，鑊鑊新鮮

驗左身無心血管病先好咁玩

bounty領先都係應該縮多

其實係邊到有得睇

頭先真係大開眼界，成場solo得我同另一隻tara唔係掉野角，tara係對面八隻組隊前儲左大技，等佢地一埋中間圈圈就車大技，連車到死哂

咁你咪有第二

um，我中途唔小心比佢吸左入去

Epic moment

幫班炸彈仔整暈咗隻10水bull由佢地炸就即刻變咗同盟

呢個位有大仲唔fatfat

抽中吸血鬼但完全唔知點用

吸血鬼係後場收頭用 對比d poke角色佢仲穩
eg玩showdown duo 隊友同你企唔同位，隊友一邊引對他追殺佢一邊poke，入到草就快速a2下收頭再走
因為佢大技要a中4下下先有 所以唔洗下下一波打哂 a一次打中再用兩下a走佬 咁下一波就可以打到4000血左右連埋大技 通常d thrower都死硬

幾時出新角新模式
開始玩到悶

呢隻驚好大機會短炒搵錢
搵夠就放置唔更新

睇下係邊間公司出先啦
同埋隻game就黎兩週年啦

隔咁耐都唔出新野 你諗你

2週年9成未出課金優惠pack/買box減價 引你課金

Sorry呀

我課佐一pack半，玩佐一年
乜都滿哂啦
就算佢出新角色，開箱都夠哂

覺得悶就停佐佢唔好玩，等更新再玩
你又無損失，無謂又要玩又要呻唔更新

佢更唔更新 睇佢營運目標
佢唔更新 咪唔好更新
d人咪改玩第隻game 咁解
呻下都唔比咩

利申：齊角 刪左game成個月玩其他game

刪佐GAME成個月，
仲要玩緊其他GAME，
咁都要入黎搵認同為咩？

咁佢無更新好耐係事實
唔比得人講？
無裝game 就唔比發言？

岩岩先做完 balance change
我只係覺得你都冇玩又DEL埋GAME
做咩仲要上黎呻佐呻右，
仲要咁執著隻GAME有冇更新為咩？

係咪呻佢出新野慢都唔得先？

呻佢出新野慢相信我唔係第一個 亦都唔係最後一個

冇話唔得，想問你動機係咩姐，
好似同前度分佐手咁，做咩仲要咁留意佢啲news？

呻下都動機
咁你咁護住又咩動機

係好少有既好GAME，值得支持，
唔似得大部份既課金抽卡自動GAME咁！
維護自己鐘意GAME係好正常既事

第一句認同 呢隻係好game

Supercell邊有game係短炒
你估香港啲遊戲公司咩
同埋佢間野update慢係人都知

其實單純呻/撐絕對係個人意見 個個都好主觀既

但自己咁無知話呢隻野短炒就抵俾人插

有冇一齊robo rumble 我有lv7 barley

我lv8 但用哂卷

Iphone個帳係ipad度可唔可以登出番？

logout game center

話說結算之後會唔會扣杯

獨立角色過佐500盃先會扣
超過500以上既盃數會扣一半，
即係600盃結算後變550
550盃結算後變525
500盃結算都係500

Spike既定位係咩
得近中距有威力但皮好薄 普攻爆開又好易閃 佢同craw憑咩legendary
應該點玩佢

都係唔得，刪左再開又係唔得，入埋第二個center都係唔得

Legendary 係因為獨特性，唔係因為角色強度
計埋啲粒粒仙人掌係GAME入面射程最遠既角色
同埋佢攻擊範圍好廣，近攻唔弱，遠攻又煩
大技可以緩人速回自己血，俾人埋身都可以自救

你用一個新game center account同新 apple ID試下

同埋我覺得spike中距離其實好強好強 連a3下其實非常痛 poke都算中上

講溜左佢連A既cooldown好短

仙人掌2秒，唔算快了
Shelly 1.5秒
機械人1.2秒
Piper 2.3秒

唔係回氣丫 係想講連a兩下既速度丫 我覺得係全game最快除左吸血鬼打牆

因為佢遠攻，但係一粒，
抛野系同近戰都應該差唔多速度

玩到d英上晒300分唔知做咩好
班fd又唔係勁 一齊組隊跌分多過升分個種
日日都係solo清key期待4點到

Same

搵勁人衝500

入個好少少band

我將colt 練到極致

我隻colt由380分跌到280

其實愈高lv 愈要搶gem
Solo 高lv 一係龜一係組隊
橫掂都要組隊 ，不如搶gem 好過solo 比人背後射你3槍

有無BAND介紹 宜家個BAND摺咁制 入面D人仲要廢到仆街

Me 10 lv colt 由369 跌到280
之後我搶gem 開曉 上番330

由369 跌280
用colt 冇問題的，有時1打2，1打3
但都係輸

之後我發現，如果我用colt 唔搶gem, 淨殺人係贏唔到的
自己點都要去搶

又要搶又要殺，最好1打3

Colt 呢幾日打夾萬勁到仆街

你勁到仆街
依家個個場都有frank 玩啲夠手長既打佢好撚爽

10 lv Colt 最難打係 ：
1.烏雅
2.姐姐姐

我想講10lv colt 步速都係快得平通角1個身位
即係每行5格，快人地1格

Frank 太慢 太多破綻
我抽中 打到200杯冇再用

完咗season攞key, 㩒完collect之後但又無多到keys...
即係點？

一入驚已經比左你嫁啦喎

無草既場frank都仲係無乜威脅

有約戰GROUP
BAND其實冇咩實際用途

求加 冇人一齊打機械人曬鳩晒啲入場卷

第一頁咪有LINK

不過呢個谷啲巴打好勁 廢少少打唔到615都比人屌

吸血鬼搞掂

你無同理心

Best 6分 13

50GEM 換KEY DOUBLER好
定用60GEM 開MEGA BOX好?

留石買 SKIN

其實點解tg個怪叔叔同我個band d人一定要人PAM+BARLEY+FRANK打ROBO
我同fd玩bull+拳佬+colt都615到

穩陣啲

六千盃淨係得十六隻英

4千幾盃 仲差烏鴉同仙人掌

有課 ?

有人頭一星期抽中佐2隻傳說

爭三隻epic同兩隻legendary

點整都玩唔番新帳號，一直用番iphone果個，轉哂center 同app store 帳號都係冇用

但問題係做咩要玩新ACCOUNT?

諗住分番開iphone 同ipad各一個帳號

三千三盃已有十九隻英 差仙人掌同tara

只課咗5lv果個pack

我試過街埸 PAM Nita Colt都上到613，等我開埸仲暗屌左一陣

因為六分十五真係好簡單

琴晚down咗落嚟玩，真係幾過癮

Bull star power?

其實冇將多隻值得上10

想問下有無巴打有招式對付d轉圈友
Showdown單人

見到一半人係轉圈友就想掟爛部機

一齊轉 之後3槍

都係個句 ： 標數愈高愈唔好打solo

橫掂都係組隊，搶gem 守夾萬

試過一場
用揮角手

對面雙炸彈 搶左企中間

之後我一個大技飛埋去，殺左兩隻炸彈
殘血，再自己轉個圈
成場冇人開槍打我

英雄respect respect

上次殺一隻炸彈佬 比3個炸彈佬圍
好想光明正大打柒佢地 用shelly好d?

基本上一定比人滅
時間問題
沖埋去攬炒先係王道

打solo見到呢兩個炸彈場寧願忍手唔玩

頂呢個正
打柒完先轉圈

一定摔角手
要用突進技沖
Bull 都得
或者用熊仔 叫熊追一隻炸彈
迫佢出手炸自己人

End up 3000杯打後唔建議玩solo

仆街d ,先同炸彈組隊
埋身3槍

玩踢波係最易carry既一個game我覺得 一出踢波我瘋狂玩升盃 我lv8 配隻lv2 都carry到

可惜一打夾萬拎key又輸得7788

Thanks for the advice
Btw 未3000 徘徊緊係2000-2500

打夾萬有技巧
1. 唔好沖 ，唔好中槍
2.留大技 ，你有大技對面冇=贏硬
3.用colt 個個場都石以用colt 主力扣血尻射
4.隊友都要有sense 唔好送頭送大技
5.見到酒保有大技一定要秒左先

除左poco, shelly, 仲有邊隻值得升lv10?

Bo

岩岩開始玩 得2百幾杯 可唔可以一齊玩？

+5-5，玩咗成晚=原地踏步

隊友亂黎咩策略技巧都冇用

正想講

一味齋衝 但打唔夠20%又死
夠膽死見過有人用骨仔玩爆夾萬

piper 都有見過 你話你守到又唔同，守又守唔到仲要無輸出

公主咁少血都拎出黎
巴打部機掟爛未 我掟到四邊裂晒

真心, 打夾萬其實仲燥過打gem
幾次夾萬連starkey都唔鬼拎, 廢事燥又瘋狂跌盃

但係heist真係好好玩 隊友廢柴極都唔會因為送頭送gem輸

試過poco加兩隻近戰幾屈，不過撞岩對面都係全近戰同隊友唔亂中槍先打到咁好效果

仲要打得heist d 人九成係近戰厚血 打人又唔係打箱又唔係
睇化左

除左gem mode 其他我都用專員打，就算跌都係跌果幾隻
darryl heist 專員 el promo 踢波專員 solo 就任何shotgun, bounty 就brock

今日抽中piper
16/21

我覺得子彈太少，reload 太慢

係 Reload慢 我都唔鐘意用 有時玩bounty會用下既 用黎執雞 專射d殘血既

佢都係快手射幾粒就要退 太少血

搶得gem 黎冇攻擊力
Solo 爆唔到箱

除左搶星星仲有咩比佢發揮

Duo double death個場唔錯

勁果d piper 打 gem 壓到你出唔到黎

炸彈佬兩下壓佢轉頭

得個3槍

玩搶gem最鍾意有大就原地轉圈圈引近戰埋黎之後一嘢飛走

剛剛拎左bo,冇咩動力玩

仲差最上面果五六隻

一槍一件玩gem 岩岩好

今日個gem埸叫做arm piper玩

發現自己唔識玩duo 好撚伏
可能玩得gem 多成日覺得無拎住gem 就可以衝出去做肉盾

岩岩抽到烏鴉 較腳好快 鼠黎鼠去

有無人知換左電話點transfer個acc過去
利申：android

link up facebook?

lined但無用

想問下你地玩duo 會龜多定衝多
同隊友夾唔到真係好快死晒

搶得1粒箱，對面個個4-10
我就一定龜等執雞

一起身輸撚左30分，打到340啲仆街都係唔識打heist

係對面個個都識

好撚多垃圾嫁。。。上到500分左右啲人就唔會咁無腦

巴打們大家好, 玩左一個星期左右依家900盃
想請教一下, D綠色石點用先最抵..?
我課左少少, 依家有200石
有時MEGA BOX走出黎都唔知買唔買好...

等執雞 食箱 食夠8個箱就大枝野 行出去撩交打

我儲埋儲埋d石係用黎換錢 因為我無課d角色 同角色碎片都夠做 係唔夠錢升lv

如果真係想開box 應該買1000 double key抵d?

頭先玩heist, 我用酒樽, 另外2個摔角+bull 打人地 摔角+bull+darryl
一開始佢地5個係中間草堆混戰, 我由側邊鼠左上佢地個夾萬
佢地摔角死左重生, 我就兜圈係咁掉, 佢又追我唔到
又唔知點解另外4個又唔死, 直到我燒到個夾萬得返20%
對方另外終於死+重生, 我就放大技完場
感覺到對面個摔角手應該好無奈

係咪以後無得睇廣告啦

下？我岩岩仲睇到

唔知點解嗰個咩咩紀元嘅廣告一直開極都開唔到 一直係咁show斷線

話說今日個solo場用Bo幾好打 對住咩角色都追住佢嚟打 連贏左三四次第一

f

我都係咁

平均兩個月總有一日係咁

一係用第二部機，一係等另一日

開始多人棄game
本身隻野設計得唔錯，雖然好少大更新，但平衡同斷線一直都有改善

不過要數最大缺憾，就係無得屌隊友

其實想佢可以出個icon屌下人讚下人 多啲溝通都好丫

屌隊友function加一
打得差仲想play again果d真係想叫佢收皮

「縮啊屌你老母臭屄，衝過去做乜撚野啊」

「你條撚樣係咪射空炮啊三槍都唔中人？」

「攞住九粒珠趕撚住去黃泉送俾你老母啊？」

「連死三次唔撚係帽子戲法啊」

整blacklist功能

唔會同blacklist入面嘅人組到隊

好似以前online game咁有得set定d句子係F1-F10

相對cr出表情包，呢隻出個屌隊友既即時反應應該仲多人買

呢個遊戲嘅特別之處係佢係用一個佛系嘅玩法

隻隊友bo鳩衝，嬴15分倒輸，嬲撚到熜game